<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="cv_es.xsl"?>
<cv xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" lang="es" color="navajo-white" xsi:schemaLocation="cv_data.xsd">
  <photo>photo_2022-12-08_21-47-34.jpg</photo>
  <name>Beatriz Pareja Navarro</name>
  <address>Loeches, Madrid</address>
  <email>beatriz.pn90@gmail.com</email>
  <!--<phone>610664565</phone>-->
  <description>Doble titulada en laboratorio de análisis clínicos y anatomía patológica</description>
  <linkedIn>https://www.linkedin.com/in/beatrizpareja/</linkedIn>
  <summary>
    <p>
      Soy una persona activa, curiosa y con ganas de aprender cosas nuevas. Laboralmente mi objetivo es conseguir estar en un entorno agradable, competente y profesional dentro del mundo de la asistencia sanitaria o la investigación.
    </p>
  </summary>
  <educations type="academic">
    <education start="2013" end="2015">
      <course>Técnico Superior en Laboratorio de Diagnóstico Clínico</course>
      <institution>IES Moratalaz, Madrid</institution>
    </education>
    <education start="2011" end="2013">
      <course>Técnico Superior en Anatomía Patológica y Citología</course>
      <institution>IES Juan de Mairena, SS de los Reyes</institution>
    </education>
  </educations>
  <experiences>
    <experience>
      <company>Clínica Universidad de Navarra</company>
      <projects>
        <project title="TEL" workplace="Madrid" start="05-2018" current="true">
          <description>
            <parraph>
              <ul>
                <li>
	               Recepción de muestra biológicas así como su adecuada preparación para su posterior procesado y distribución en las distintas áreas y laboratorios externos.
                </li>
                <li>
Manejo y mantenimiento de los equipos ROCHE: COBAS 6000, COBAS u600, COBAS u411, COBAS p612, Sysmex XN-1000, Sysmex SP-10, Stago STA compact MAX, AliFax, Siemens PFA100, Quintron Breathe Tracker, H. Pylori POC One, Kryptor Gold.
                </li>
                <li>
Validación técnica de resultados propios de laboratorio de urgencia.
                </li>
                <li>
Responsable del stock del área de hematología y coagulación a través del sistema interno de compras.
                </li>
                <li>
Colaboración con el facultativo del departamento de Andrología
                </li>
                <li>
Conocimientos de banco de sangre así como el manejo y mantenimiento del equipo de ORTHO Autovue.
                </li>
                <li>
Manejo del sistema informático CUN y gDL.
                </li>
                <li>
Realización de PNT's de hemostasia en colaboración con el facultativo de hematología.
                </li>
                <li>
Labores de docencia como tutora de prácticas.
                </li>
              </ul>
            </parraph>
          </description>
        </project>
      </projects>
    </experience>
    <experience>
      <company>Hospital Universitario de Torrejón de Ardoz</company>
      <projects>
        <project title="TEL" workplace="Torrejón de Ardoz" start="04-2014" end="05-2018">
          <description>
            <parraph>
              <ul>
                <li>
	      Recepción de muestras y manejo del programa informático SIGLO.
                </li>
                <li>
Manejo de los equipos, Dimension, Vidas, Centauro, ADVIA 2120, CA 1500, VesCube, Adams HA-2180, Clinitek Advantus, Vitek, MicroScan y BartAlert así como su mantenimiento, calibración y control.
                </li>
                <li>
Validación técnica en las áreas de bioquímica, hematología y coagulación, orinas y microbiología.
                </li>
                <li>
Realización de tinciones de Gram, Ziehl y panótico rápido y su observación al microscopio.
                </li>
                <li>
Conocimientos del stock, logística del almacén, realización de pedidos y colocación de los mismos.
                </li>
              </ul>
            </parraph>
          </description>
        </project>
      </projects>
    </experience>
  </experiences>
  <languages>
    <language level="Nativo">Castellano</language>
    <language level="Medio">Inglés</language>
  </languages>
  <skills title="Aptitudes">
    <skill>Trabajo en equipo</skill>
    <skill>Responsable.</skill>
    <skill>Colaboración con otros departamentos</skill>
    <skill>Adaptabilidad</skill>
    <skill>Gestión de recursos</skill>
  </skills>
  <skills title="Cursos">
    <skill>Avances en el laboratorio para el diagnóstico de las enfermedades raras</skill>
    <skill>Actualización en conocimientos de la enfermedad celíaca desde el laboratorio clínico.</skill>
    <skill>Interpretación y manejo de gasometrías</skill>
    <skill>Identificación de Stem Cell y su progenie mediante técnicas inmunofenotípicas aplicadas sobre muestras de MO.</skill>
  </skills>
</cv>
